Tourbox 執相工具

有無朋友有興趣呢？

似乎firmware 2.0 後，自訂執相功不能不錯
優點：可以自訂功能鍵、快速執相
缺點: 價錢貴(但以同類計又唔算太貴) 、firmware 還有待改進 ( 如使用時不用自己set ，可以自己辨認)

團購五個，價錢還算可以

有興趣可:
TG @ rokkorx

用緊loupedeck+ 同loupedeck ct

loupedeck ，正
可惜價錢貴上不少及太大個，業余用平平地買個取代品試試如何

呢個幾錢？ loupedeck+ 依家好似減左價，唔洗2k. .
如果主力Lr 嘅話，loupedeck plus 仲好用過ct. .所以入左ct 之後都無賣隻+

tourbox 約1000-1200 左右
loupedeck+ 似乎太大個 同 價錢相對貴左，但好處真係每個setting 都可以有個獨立制
what u pay what u get

主力lr 真係唔岩
我係tourbox集資時首批買家
配Photoshop 超好用 執skin 快好多

我用Capture One 20, 執相快好多, 雖然開頭要自己set hotkeys, 但之後就好方便, 值唔值呢個價睇你係唔係成日執相, 同埋quality就一般喇, Main dial如果加d friction會好好多

一分錢一分貨 。。。Tourbox 應該算是實用野，loupedeck+ 造工一定好好多，但俾貴多1 倍，對業余來講，又未必值得。已經訂左，應該六月會收到貨吧，到時再試試。。。C1 20 / LR 我都有用，應該可以幫到手的，有總比無的好

loupedeck+賣價$1850，tourbox 見香港賣街$1330
其實差$500都真係唔介意比多$500買個功能多的，但個size真係問題......無位放loupedeck+......

用回落左的價錢去比新貨價係無物意思呢。當然哩刻可能loupdesk 高cp 值d 呢，等一年半年Tourbox 可能又賣1000...who knows

Tourbox 賣點都係輕巧，應該可以一隻手內距離，用得晒所有key...
工具的野，好睇個人習慣、張台無位想放loupdesk 都未必ok…

loupedeck ct 係咪好廢
有人評價佢反應慢
有時會無反應

再舊啲嘅firmware 唔知。我用3.2同3.2.1 完全無問題。反應唔慢
唯一投訴係個screen 好low res 同禁落去個feel 唔好。要靠個震動去feel 有無禁到
係得個screen 啲制係咁，hardware 啲制好好禁
由其係個wheel, 手感同靈敏同準確度一流

呢隻我都用緊，真心好用，因為經常影體育項目，每次閒閒地二、三千張相，從揀相，到就算最後揀到三幾百張要執，都因為shortcut而慳返好多時間！